有無人都試過有咁既感覺？

前前女友終於拍拖 個人好囉囉攣
一直耿耿於懷自己個陣點解咁唔成熟 犯左咁多錯 好想祝佢會幸福但我做唔出

咁你而家識諗未 ?

其實每個人都有過去 唔好諗咁多啦巴打 係會好心痛 證明你好愛佢 但你地之間既呢段感情唔係應該大過呢件事架咩

你初戀？
你之後再拍拖，佢都無拍？

必經之路啦
但到你拍多幾次拖，屌多幾次閪，乜野ex都唔再重要

唔係 第2次拍拖
第2句岩

衰在而家外國讀緊書 鬼妹難識到呢 完全女性絕緣體咁 有排做毒撚